罷食罷買要fc 左先

我見到幾間個老細黃到會出去set RB,
都俾人罷食

係咪叫tk?

如果係員工言論仆街
應該叫老細炒左佢
但如果老細都仆街，先出罷食

咁樣會唔會合比例啲？

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

老細自己可以澄清，轉黃
唔好係唔係都叫停人唔好做咩咩抗爭